[長文]這是場戰爭但勝利是不可能, 犯法彰顯了法制不公允

大家理解返個現實, 我地全港已經都係犯人, 有無入監倉, 500萬人都係囚犯、戰俘
我們都被反口唔認中英聯合聲明的支那狗共困了在一個名為「香港」既新集中營

藍屍得到獄卒優待, 所以表面上活得比我地自在
不過唔好唔記得我地人多, 入返監佢地都唔敢太大聲,邊個嘈都會被人排
某一兩隻黑社會比狗護到實所以成日嘈嘈閉, 但無咁出名果D收曬聲, 你地唔發現?

偷渡、移民手足係好彩既一群, 佢地成功逃獄, 點解仲有人要鬧佢地?
香港人唔撐自己友, 點講得通?
唯一解釋, 果班都係五毛狗共支那生滋賤種。
佢地走左出去都唔會係一定好好景, 但你遲過佢去到外面, 將心比心, 我係佢地見到你初到異地都會盡幫, 你嬲得佢地落?
事實擺在眼前, 大把人去左日本、台灣、英美澳加自成香港人小群體, 手足們都係適應緊果邊, 但我眼見既係佢地都聲援緊在港手足, 去果邊既原因主要都係兩種:
(1)有官司在身唔想比人鳩告
(2)有小朋友唔想佢地比狗共教壞變到人唔似人

講返個監倉, 而家D獄卒中意又整下呢樣, 中意又搞下果樣, 繼續抓人屈人打人, 大家都係要忍。
而家700萬人同一處境,其實都係比支共逼害緊, 只係程度唔同。

係外國一堆唔關事國家,
我地可能只係人地大學social science既研究題材, 研究共產制度既危害、對比納粹有咩優缺

對於支那既鄰國同發展競爭國, 就唔係呢個講法, 佢地係會樂意見到支共搞死香港,接收曬香港既人才同資產。
未來可以見到香港得返一班有樓係手, 無特長又只識炒賣既人係度話事, 呢個地方既發展潛力有眼見, 我係投資者都會驚左你共產黨三朝唔埋用國安法入我公司搞亂檔。
係得一班盲目撐共、中國好大家好既低能真心相信香港有得做落去。
有得玩落去即係唔洗改啦, 咁民建聯唔撚洗搞變革香港啦!
根本就係獻世派都知搞唔掂, 搵個名目掠多一浸油水, 然後一定隻隻轉資走佬架啦!
再過5年, 如果見到香港D十大富豪D仔仔女女都唔係跟佢姓, 就知道香港準備收皮, 攬炒成功。

攪炒, 從來一隻手掌拍唔響。

支共由忘本忘記應承左「港人治港、高度自治、司法獨立、50年不變」之後, 香港一早已經確診左漸凍症慢慢死去既路, 之前20年只係有人想試圖救港, 今日救港都違反國安法, 不了, 由得佢死仲好。

記得記得:
呢場戰爭我地無機會贏, 不過狗共都唔代表可以得益。
我地犯曬法, 唔代表我地錯,只係代表香港既法制已經失去公平性。

好撚煩
無料又要打文

想要咩料呀?